醫護罷工 絕不割蓆

就算我奶嘢 無醫護照顧 我都唔會怪佢地

支持醫護即時罷工 集氣全民三罷

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

推

工會要人！

醫管局員工陣線昨日呼籲政府，必須於一月二十八日前全面落實香港邊境防疫措施，否則將不排除會行動升級，包括發動工業行動！

請各醫管局員工透過以下 google form 連結 ()，從速加入工會，壯大工會聲勢，讓工會可持有最強而有力的談判權！

請各市民分享此 post，邀請身邊的醫管局員工加入工會！

政府無能，港人自救！